坐咗兩年啱啱放出嚟, 明報記者遭10警打爆頭單野判咗未?

唔知又要坐幾耐呢

仲有朱經緯

乜都睇唔到啦。